有人買左 fb $599 2卡鑽戒

【FB陷阱】港男網購貪平 $599買2卡鑽戒被騙

[url]【FB陷阱】港男網購貪平 $599買2卡鑽戒被騙

陳生真男人做柒事唔遮樣

順豐要畀錢先開得？

會唔會連順豐都係假？？？

on撚9 講到自己一早預左係假野咁懶係唔care
收到貨驗完confirm係假野又係到輸打贏要去搵人退錢 香港人真係